用有線上網巴打求救

點解今日慢到仆街

成日斷線